一陣出蒙面法，快買熊，快！

手兄有冇好介紹，快

星期二掃晒d熊